女人+車 = 公路炸彈

唔係歧視，但女人對於緊急時候既應變狀態真係世界級
淨係識叫同尖叫，唔識煞車
雖然撞車黨抵死，但大家留意個女司機反應
望住個人訓低仲要照碾過去係咩玩法
落車果下仲要無辜樣真係世界級

例子: